有無人去過慕尼黑bmw車廠？

係咪有得bk d session試揸車嫁？
我想揸i8都可以？

係 試車有得book
有咩車就唔清楚

關你9事

On9

有無link? 我唔識㩒

7你又點睇

M.Benz 都有，可以試埋AMG

兩邊都要比錢，當租車 (hourly/daily)

BMW on demand, 有 M3/M4 俾你 book, 記得要港幣千幾兩千蚊幾個鐘, 可惜我當時行程臨時有變所以最終 cancel 左

Thanks 巴打
唔介意我問多幾問
係比你租出城市自己揸？
有無車廠人員陪住坐車？
係咪一定要車牌夠幾年經驗...佢地會check?

我無實際租過，但程序上照理應該同租車差唔多

喺show room中間出車 好撚型

出左可以自己自由揸去邊都得

冇租過 我係講買車架車會喺showroom中間出嚟

睇你自己租幾耐
我個陣租左一個鐘
去機場一轉返轉頭就差唔多

無車廠人跟你車
剩係話唔可以揸去落track同埋好似唔熄得traction control

係咪租乜車都得？
同係對個車牌有要求？拎夠2年定5年 depends on car type?

佢有張list 列晒d款出黎（你上網搵bmw on demand個網頁會見到）
我個陣2016年尾去
得11款
唔會全系列都有
都係d M car
i3 i8都會有

車牌唔記得有無限
我去個陣應該有6年牌

巴打可以飛住睇。好正

我好中意BMW

Thanks bro

i8
未見過香港有i8響路上

我覺得可以好似阿樹坐拓海車，體驗飄移快感，嗰度刺激啲。